「狗源」任天堂香港代理藍到發黑

依排出Animal Crossing 多咗人買Switch

主機推介去AEON / UNY / 豐澤買，港任話呢幾間係直接同佢地擺貨，寶源無錢落袋，或者直接Amazon 啦，唔好買行貨呀

買game 就買水貨/或者Nintendo e-shop買digital ，所有Nintendo switch 既game 都唔好買行貨大部份switch 既game無論封面乜嘢語言，入面都齊多國語言

除咗老任外，以下幾間廠都係狗源代理（所以PS4都有影響），買digital或者水貨啦

上面張圖無既廠就唔係狗源代理，行貨無問題（例如sega 同埋sony自己出既first party game)

連登可能多d人知，但都需要離開同溫層，去ig /Facebook 文宣下

，

有巴打整合左黃藍Game舖

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

藍店會一開始話水貨
轉頭同你講冇貨谷你買行貨
同埋好多仆街要你買埋套同mon貼

咁仆街？

留名+推

推

水貨有冇繁中?

有，大部份game封面咩語言都有齊多國語言

A

S

樓主我成日都搞唔清
係咪所有實體碟都係狗源代理？
定只係上面果幾間既實體碟係狗源代理 其他實體碟冇問題

Ring fit 呢？

只係Nintendo 加依張圖個幾間係狗源代理 其他無問題

水貨/網購

有沒水貨推介下?

唔明？

去aeon uny 誠哥到買啦，慳果一兩百買D來路不明既貨仲乜

買水貨 或者二手

跟足左
豐澤買機
黃店買日版劍
digital 盾+救助隊

配件一向油水多
焗9你買埋佢地就fatfat

推推推推推

主機食水好少，到到都有規定價，所以得D大公司或者去舊貨果陣先比買剩機

你去細鋪點都迫你要買mon貼SD卡同套
有D仲迫你食唔受歡迎既遊戲，唔係點會平到一兩百比你

點解唔直接買digital版
呢個年代仲要出街買game

實體可以轉賣，可以收藏，有記念品等

Push

好波ching

邊度平買邊到

嚟緊生化危機都係狗源代理

一齊買數位版啦

push

記得有D美版日版都係經狗源入貨
可以望下盒後面有冇痴代理貼紙
之前有GAME鋪老闆咁教我
佢話佢D中文版係直接搵台灣代理入貨

PS4 唔知
但 switch 無鎖區
9成9時間你上任何地區嘅 ehsop 買/買咩版本都好，只要隻game 本身有出過中文版就得
記住係部機嘅設定轉語言，in game 通常都無得轉

人龍撚表示 ： 好彩sega冇份

第3個Post 算啦見你有重點教人點買 好過上2個post主up埋啲廢話

推

黃店水貨已買 比多幾舊良心好過
我係鐘意比黃底用 吹咩？

千祈唔好買官方版sd卡
買番sandisk就得

想問下寶源同金源係咪一樣的?
上次見住有個後生仔喺188金源買動森

港任個維修中心同狗源有冇關?

係 同一間公司

好撚彩
差 d 跟住個後生四眼仔尾入去買

唔肯定
有冇人知？

推 玩game時唔可以撐咗警

.。

比人借刀？

已經唔會買港代理 動森今日先送到

推
前日喺葵廣黃店入咗兩隻歐版
四舊水唔洗

有

用xuetor

去黃店買水貨
點都比黃店賺錢先

如果呢個時候仲貪一時方便 買藍店
學咩人講抗爭
番大灣區吧啦

老細福建人+中聯辦

不嬲gaming界都係奶共㗎啦, steam唔ban嗰啲review bombers, games ban你話中國衰嘢

訓左幾耐

推
仲好多人買行貨嬲

依家講緊代理係福建佬+中聯辦嘅人

Pish

其實遲早都減價
早買2手碟又唔平得幾多
遲買又同原廠一樣

無雙係咪冇事

一定唔買行貨

光榮無事

黃店邊間仲有動物之森主機買？想要行貨

行貨咪又係狗源

好文分享

原來寶源咁愛國

動物之森買digital
即刻開game 無煩惱

直銷買game得唔得？

豐澤/uny/aeon

主機都仲有？

任天堂本家驚好少減價

買數位版算

語言係睇你部機系統
你set中文就中文, 日文就日文

黃店，有時有代理

但會炒價

水貨都要睇後面有冇貼紙

推
前幾個月仲見到好多後生嘅係188間狗源買嘢
俾d骨氣好無

早幾日去過，仲開多左間係1樓
不過188 1樓幾乎全層都係黑店，冇咩特別野都係直上2樓

撳錯，推返

老任手機遊戲都藍到黑喎
公會名人名改黑警死全家，同光復香港都Del名改名
之後做埋敏感字

D人講台版
我見台版同港版同封面

唔一定
例如澳洲eshop 有d game 冇中文版
要睇清楚

有冇黃店list 比大家參考下

推一推

見到條link 喇 thxx

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

就咁睇兩隻冇分別

Aa

元朗有黃店

葵廣嗰間告急緊

請問黃金有冇黃店GAME鋪

上eshop可以睇佢support咩語言先再買

一直數位版

估唔到我一直堅持買日版係冇錯

香港eshop係咪唔經寶源？

豐澤switch主機返左貨？

up

AEON 豐澤而家有無主機買？

推囉

推 玩澳版平好多

搵代購

可唔可幫推呢幾個post，唔明點解全部沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

之前買Game日版要畀多廿蚊雞
寧願畀多廿蚊都唔益狗源

Yes

幫推，等多啲機友知道！

黃店game festa有歐版水貨呀

買到既話我都想

唔係聽日先有貨？

我星期二買左

食屎狗

其實想知一隻四舊水既game
有幾多會分左去老任/廠相/代理到

但如果想支持黃既game鋪點算
唔係隻隻有水貨

買水機/game都唔幫襯佢，呢間垃圾迫害幾多鋪家，肯定係藍屍

所以寧願撐警

買過兩次"行貨"
一次SEGA一次BANDAI
食撚屎啦狗源

打下機啫：

一拳超人嗰隻都係
查返大陸公司代理

我記得買game如果買非港版 狗源都冇錢落袋?

講緊唯有買水貨啊

推一推 switch用e-shop買game既話每次都有回贈 變相你出左第一次錢 之後次次買game你都平少少

今日周圍搵都無

打機都要有良心呀各位

邊到仲有switch賣？

豐澤有冇？

問過無

問過屯門 冇貨 得Lite

推，打機記一記

日版game背面貼咗張任天堂香港有限公司即係有冇畀錢狗源賺？

有好撚陰濕

推,仲有行貨有時會用日文包裝扮水貨
睇後面張標籤先知係代理

真係無留意 我係steam+罪大派
任狗要綁定自家機種 已經無幫襯好耐

淨係Switch game先係狗源代理？
CAPCOIN隻PS4嘅BIO3係唔係？

香港黎講所有鋪最終有錢入袋既唔係藍就黑
黃又點,咪又係要同藍黑入貨分分鐘知你黃要你食骨食到仆街先比貨你賣
有幾可真係會兩邊走去人地國家搵貨番黎賣

都係
Capcom 既全部都係狗源

Ps4都大把game寶源代理

Aeon排唔過啲炒狗買唔到ringfit咸𠹌
Amazon ebay炒價仲貴過狗源啲貨
仲有邊到有ringfit

推
想買但等豐澤算

打機三十年最撚後悔的事是幫襯「狗源」，以後上E -store 算，正仆街！

PUSH

唔會綁定主機 同埋成日有折
已經成5,6年無買過實體碟

咁深水埗Switch 新開個間期艦店係咪藍？

NSEW呀？
狗源開既，個電話同佢之前間鋪一樣
同任天堂完全無關

係啊NSEW

咁仆街嘅扮到成間專門店咁

就算貴一百都要買數位版
利申：已買數位

我同細路兩部機 買實體可以share

應該比左錢授權

Pushhh

Q

屌佢老母 capcom居然係狗源代理
仲諗住去黃店買實體碟

買水貨啦

過幾日出re3 再去黃店睇下有無先
白痴一問如果都無 要買數據版狗源有無得賺

梗係冇啦

s

而家仲買到原價主機咩？誠哥個網日日都話缺貨，周圍又炒到3000幾

你食炒，啲炒家咪生存到囉
打少幾日機唔駛死嘅

誠哥幾時上動森主機

Ps4碟邊度買水貨？

同問

咩年代啊
買download版啦

有無得同廠商反映？

想買switch lite 唔知walk in豐澤有無

好多fd買左動森

推，盡量買黃啦

買隻game都咁柒煩

a

我都想知，網上冇哂貨

去撚左e shop買game,返唔到轉頭...

推
轉左買數位

z

Sogo呢

藍絲狗源賺撚到笑